[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3828）

入波未

00

1:0

即場奧達斯第一球@2.90 超級重注

買左主啦

刷角 唔好停

6666666
7.5
-2

2:0

Dllm大岩蛇

智甲客隊又走樣

乜撚嘢高比咁勁唔打前鋒

得

咩撚野美國隊長啊睇過

安圖法

7.5s
頭5抽2 各100😭

Lm

美國

ok

me

lm

Usa rubbish

10

刷角未

垃圾美國

美國輸 我都唔會話佢地

仆街 做乜停角

垃圾星

連c 快手

美國人關心香港先輸

巴乙明尼路！！！

有無100%混沌即場必中水

開到半一上盤未 屌

又唔刷角又唔入波點撚樣賭

星又燈

班美撚仲成日笑鳩加拿大人廢

USA咁渣架咩

你jm9姐 整大d字都冇人會理你架啦

加拿大人腳唔弱wor

加拿大美國是旦入多兩球

下 我特色 你新仔？

入左波先講

美帝追和豬半算啦

我了

真 見一個block一個 零容忍

波post係咁 有人報假 有人整大隻字
我做咩使你管

中一場證明我有潛力賭大細

00細波gel得

Ching 是咪唔識中文

好大官威

1

晨早流流又整場西波

同左大山岩剛同路fg點算

陣間想要秘魯

事後

No goal100%

補和

長井反底未

00即場

智甲唔開大 不如唔好開波吧啦

尋晚中德國u21

角又撚狗

9c派100

星蛇別哭

有

美國呢

USA cup嘅機會係？

930買咩

點解賭錢咁易？又收錢了

Jumpppppp

好

星做咩馬會

美國輸半啦屌

和波

1.5b 24

型到

封盤

一起身9買又收兩注

CA都贏到USA 係咪ON9

抵啦 買唔到巴乙派錢波

多謝星爺

Boom

On9大岩蛇

屌呀

大岩剛cls

星！

大岩蛇又中

大岩又中

大岩剛屈機到

世界波

屌同佢同路針

細波都係中我gelgelgel

笑撚死我

係咪補左飛

真係好勁連NG都破到仲要加對家

usa輸半當贏ok？

No goal針

美帝追和反cup快

呢到d手足好鬼架成日養肥完人就劏

大岩無法不愛你

星tg係咩

仲有場主場 班大帝應該唔撚踢了

型𨶙到

仲6c

琴日橫B

媽媽又收錢？

7.5大

經典反 cup

橫濱神奇假波反cup

輸啦

用添靈啦

無假波 咪屈

驚西咩，最多幫你揾定二手飯

1:1未

搵唔到

d橫濱兩隊都係最後絕殺完就吹完場

岩 有神秘力量

九半兩場半大

星期二 32
秘魯(主) 對 烏拉圭(客)
半場入球大細
大[1.5]@3.45

$ 4,000.00

請留tg

09:30

烏龜

一個月糧？

得唔得

12m未

Kocho2

五抽二都唔中 針

usa追番個和都唔撚得？

未完都抽定咩 玩法

米𨶙出秘撈

再說吧

輕鬆

我

咁快gel

Ok

琴日芬蘭中

星molamolamola

正

Me

秘魯世紀大船

點解禁易買

二手飯預埋你了

大岩快出

平手盤 梗係買高水

7.5

星又cashed
我未...

細波收米

但我極少買盤

馬會又中

點解同時有三個人tg 我
邊個先係太長

墨西哥半場細@1.50 熱食收息 超級重注

我係維她痘奶

秘撈

大蛇

好彩唔係秘撈上船先

半大ok

又同路

點輸

gun春蛇了

秘魯1000000%

烏龜 🐢

Asw 主

第一次買大船對家 有咩要注意

Peru大船 不了

入定錢

gun 左

大船係邊

秘魯慎防有伏

秘魯半大

屌你咪燈

中伏

秘魯宇宙無敵超級大船改。EX

收到風大岩買左客

姐係贏

大岩買主定客fg

烏拉圭入未

烏龜半場一球先

半大再講

烏拉圭半場兩球啦咁

加拿大有冇人知係咪又要三個鐘？

🐢終極禁屌

平手高水又贏 易到！

利迷買左？

墨SAM哥仲未goal
針

南美波唔係又開細咁老土呀 友賽就兩個龍門出埋中圈駁腳啦

小注1000

秘魯gel得

一起身就針半大 唔老泥

烏龜🐢就入

入更衣室？

入完波咪入更衣室

角大又死

半大轉數快 100 快

Q

easy

秘魯烏龜快刷角

-9c

00係咪有得走盤

係，但烏龜會贏

算啦 兩隊衛生波邊有角

墨半大
秘魯

100

客紅

烏龜 紅

龜紅。。gg

秘魯goal la diu

Rc秘撈100%了

友賽都紅 屌你老母咩

紅咩9 入波未

屌你老母 係咪要迫撚死我
買一皮輸 買1000又輸

On9友誼波RC

你一敏接班人

紅左仲勁

Same road ching

買左WHAT

我唔係燈神

Mex 1:0

墨西哥goallllllllll

刷角啦dllm

Fake

fake........

不是吧！

紅牌就輸撚硬咩
紅牌左都可以朝入波架

No la

仲話唔係

依條友 紅

我同巴拿馬總統都有啲交情

diu jumped
-1.75 mexico
迫撚死我

希望張戰神卡令龜仔醒下神

墨西哥 半細 gel

想問呢個咩app黎？

仲以為秘魯針硬
咁快打多件唔會輸瓜...

秘魯烏龜快刷角

-8c

紅左件都有1.84win

紅左照入第一次見？
紅左最多咪和波
我一樣走水

條𨶙樣yc完瘋狂屌球證老母

老墨主場踢到咁西

大岩剛：即場秘魯第一球@1.67 超級重注

入no goal啦你

笑死

最多咪走盤

1:0 again

sam gir 1-0

1:0 real plz

咩App

定啦 墨西哥點會贏唔到盤

Mex 1:0 true

鳥sai........

墨西哥goal !

玩撚完。。。

1:0

求你俾多球

1-0goalllll

差一球

秘魯!!!!!!!!!!!

快半大俾手足派錢

100%
輕
撚
鬆

GOALLLLLL

on9烏龜

屌你老母
再見了各位巴打

跟

秘魯 !!!!!!!!!!!!!

利迷對家很舒服

挽留 求水

國際賽輸到PK

秘魯 fg 可唔可以唔好咁易

平手盤高水定律又win

秘魯-1 墨西哥-2

主盤1:0
EASY

俾多球

烏龜cup@18

我一球盤

重心:英超冠軍-猁
快按樓買

同球證講多句就比紅 屌你老母

有利迷燈猁allin鏝冠軍先

俾多球啦

面貼面

條傻9瞓左啦，我就汁錢汁到笑醒

秘魯gel 左

戒賭了 半大唔到

掌門人啦

買半細收息好過

又冇角角細易到

屌你老母無角

連針到難以置信 爽

前鋒都換走埋啦

成日羊冇咩引

黑警咁

入一粒就唔攻 仆街死

墨半大
100

好驚佢唔醒

烏龜無組織 上場點入波

即場追數重心 no goal 最後 5000

汁到個包，開飯先

1-1

1:1

大岩蛇

墨西哥我屌爆你全家

墨西哥半大cashed

多謝大岩

西班牙對家易撚到

幾星期無賭 又輸了

Peru NG

全大全細好？

你老味今晚乜撚嘢西波黎

下半場刷7c ok?

Mexico半大中 有撚用咩
Mexico-1.75又輸

Peru next ng 屎眼榨甘蔗汁

國際賽好難賭 買乜輸乜

永撚遠中一輸一

永遠買一輸一

應該不關國際賽事

戰神卡都出埋 難杯

即場有咩指引

笑撚死 大岩蛇

有無人幫我整list
Skip 哂啲報假去

屌你老味原仔追自己對家咁有用
要烏龜又食紅輸
要墨sam哥又比巴拿馬追和
要聖卡洛斯
追對家又追和

中左買麵包食

7.5 2.12 落到 1.87

開硬？

咁多場不敗
今場你同我輸波？

小gel一下

未見識過多蒙特15連不敗
一買就輸?

國際賽下盤細波是常識吧

376 382 385 387 390 391 393 413

363 我冇報假

睇錯

7.5角大

即場秘魯下一球@1.96 超級重注

補少少烏龜ng
不敗

屌

大佬咪燈

長井sir我烏

即係no goal

我屌你老母

今次可能no goal

No goal 穩

利迷又nogoal

客了

烏龜都要面架大佬
贏唔到都唔想輸禁多粒
全守=no goal

烏龜快入 開1.5bdllm

利 反底ok?

加拿大半細

Okay
我超重心
今場十拿九穩
Easy money 5020 上10萬

友賽贏緊都連c 死賤種

秘魯烏龜快刷角

-5c
有冇奇蹟出現

比下面啦 祕魯

借多一萬既後果...

有預感秘會紅返個，然後烏龜cup

大家唔好話無水追數 依家仲有 2.39水
咪話我利子唔益大家
有錢齊齊搵

琴日好似有人話派你

仲有9千

見你次次買細都係咁試下買大

笑笑笑
唔買一陣後悔

新借今日d錢先到 所以冇上水...

老友 送注重心比你 秘魯下一球

未爆

唔係借財仔呀？

客ng

我都希望

人地爆左廠仲要害人

有無ALIPAY 留TG

真 又出毒水跟我no goal仲好 我勝率9成

秘魯有多球？

派佢咪又係推埋落去

黑撚夠未

係呀 UA聯合 上星期五借左一萬輸哂 琴日再借多一萬...

真係收手吧啦

借錢賭

9角 加碼派多個

派俾波Post有邊個唔係

借黎把撚咩

仲要借財仔

早講

咁講害死佢

一萬分幾注賭 蝕都蝕死你 緊係一炮過一場讓球盤啦

跟你果場智甲和波gel頭

輸緊架咩 後咩果

唉，見到咁有啲心up

即場no goal 再加注 5000

365 巴拿馬win 12倍
搵牙欣姐得9倍 想點撚樣

秘魯

我收錢先你慢慢

老友 秘魯下球可以重注

又停角

波po兩大巨頭一個買主ng一個買no goal

應該中

冇理由利英超會贏錢架喎 一定有波入！

咁低水

No goal 🥅

墨佬 2.5/3s頂撚著

G持

秘魯 再上

gel定秘魯都得原來烏龜上半就換撚埋個fw落黎

唔講咁多，又有碗洗

大波回飛回到 no goal穩了

Siu4 我針左禁多場 贏一場都唔得？
今場我反底

秘老 ng?

今場撐利

大gel十下

diu 美帝班垃圾唔好再提

墨西哥肯入未

大家後悔無跟我未？

秘魯d錢拎去今晚玩馬仔 88

今晚有無心水

6.5s頂到

齊贏

唔洗啦留tg

反西咩見你買🐢笑到仆街

比多4c 我！

R7 6win

西哥goalll

6角完場easy

炸未

西哥大波了

1000

大毒梟讓咩兩球

2000/4000

No goal巴打! Gel!
Gelgelgel!

退休生活

-3c

2-0

3-0

1-1 龜！

嘩 真係1:1

Ng goallll

屌 大岩蛇+利英超兩條燈閪真係唔講得笑

sorry ar 烏龜ng gel
好撚彩補左

好癲

假波

買曬兩邊ng高水正到

入球大細 星期二 32 秘魯 (主) 對 烏拉圭 (客)
大 [1.5/2 球] @ 2.20
下一隊入球 (第2球)
客 @ 3.55

gel

屌你老母 係咪要迫撚死我

一早講左補左少少烏龜2nd goal
屌,但係真係補左少少...

Why

秘魯又畀人gel走咗

岩蛇又中

sorry ar
唔撚再gel
秘魯2:1未

一敏接班人

屌補緊ng就入左

10連

痴線

1:2!

我ok？

Siu4

7.8倍ng

兩邊高水ng繼續

老友 好彩你冇信我

俾大岩Gel都算 連利都Gel埋

6.5b，和波就刷角啦

信念唔夠，無買
有大岩蛇真係無窮人

練心緊

gel啦烏龜

大岩蛇唔講得笑

1kperu盤
補左100 @3.55ng
烏龜cup埋我就88

著條收錢

1:2！

一個朝早 輸奧達斯首球 墨西哥半細 秘魯第2球

晏晝要去UA聯合財務 夜晚去大家樂執二手飯

ng + no goal神兩個攜手合作

together？

heon9

主下球 主下球

補個客勝定定驚先

秘魯 咁都要嘔返成格出黎

補返過6.5b@3.05
點都羸 執左個6.5s@2.38

好彩仲有1000烏龜盤有得走水

今晚就係我反底日

點撚估到紅左都入,佢老母臭系
又係你講補黎補去不如咪賭,我補咪唔補咁多

長跟對家

又好似佢有咁講過

ok即係仲有波入

毒販肯入多粒未

墨哥咪撚入啦

天無絕人之路

姐係2:1完

2-1

烏龜cup尻埋我戒賭一個月
你老母,30分鐘打多個都比人杯,我就唔7賭

秘魯贏 巴拿馬頂住 10 1 100

2:1得唔得呀 想羊錢

信星之力

依家就買nogoal la haha

墨西哥又入未

墨西哥我屌你老母

秘魯又入未

半格la最少

混沌重心 秘3

頂住

代蛇

混沌了

秘魯幫幫手

好似絕殺巴咁絕殺啦

咪係我兩邊高水ng買曬，又收米

即場收息注 no goal 1.11 10000 收1100食放題

飛呢

2-1goallll

2019 仲報假

1:2

2-2

秘魯24m

44 一世球迷

1:2:3:4:5

48m

12m!

河床

6.5s 7.5s頂住

買秘撈都是on9

你叫報假路啦

老友 你睇下秘魯打多個下半場仲不停回飛 控球又低左 烏圭又落飛就知唔對路了

大岩蛇又勁中

多謝連登仔gel到烏圭和

我揾人報乜撚假啊

星期五10連勝

完未呀屌你老母

多謝大岩蛇得

死雞撐飯蓋

完 2:1

Goallllll

5角完

3-1goalll

南美波真係西中之霸

仆你個街啦友誼賽都補4 5分鐘

西哥絕

友誼波 太易了

7c 1:2 gg

屌巴拿馬食屎啦

屌你老味3x1咁樣唔洗死

31

mexico!!!

薯條cashed

好球

半格！！

6.5s c伏

3-1 3.5b

炸未1

半格c服到..

波都唔駛度

仆街加拿大又趕唔切派買第二球烏雞，尻買第三球又冇

我自己都不敢相信...

收錢call隻靚g先

屌入咩墨狗

反底

1萬allin一場好過

發利go?

老友 你1萬本咁買遲早輸晒

一定要分兩注5000睇準就超級重注

平手盤教人補對家客勝

依家和你咪輸錢囉

都話一萬一鋪過仲好 一千一千咁買蝕水都蝕死你

我都諗過 未過到心理關口 結果5注2k 就輸哂...

真！

低汁

咪allin 分兩注5000

跟實我 一齊10連勝

Ok 等大家水

又邊個嚟

願聞其長...

賣料狗？

真係幾好笑 補客勝

跟實我就夠 我會帶你10連勝

幾耐冇call過

等你

客ng下話

屌
大家開心la
Mexico Panama 大家有半格收
和和氣氣

Dllm
又輸錢 走盤臭雞

唔明點解大家話我燈
1.11 no goal 勁中 食放題

跟左

受傷的總是我

我了。。。

有冇重心place

求分享

正，開始賭波第二個星期已經係狗會淨賺9000蚊

Lm了

D錢我都有份

Gun星水就可以

你係咪想講跟你d料

12點場日乙點買

留名等睇你上A1

有場女足

買左下盤 一開波就俾人屌緊

24小時賭博名單：
星之力
玩得硬
Auti

仲有冰個？

好快輸

英國食咩？

草

原來你係horse

我又唔係冇錢，都唔係all in

on9仔我又唔係搶你生意，冇諗過做 比水狗（？ 唔撚知你地叫乜撚野名

你係咪就係大名鼎鼎Randy?

Weeeeddd

都係個句啦 本多

我又唔係講我睇好邊場，賭錢係數學，唔撚係玄學

壽臣即係咩 搵唔到

我係贏你吹？
但我冇諗著靠賭波發達
一開波講咗用嚟填補心靈

數學嚟講如果我本金係五層樓，我依家贏多一層

ching我冇講我賭神...

點解有花生食

算啦我錯，贏錢真係唔好講出去，我波台新仔，各位大佬對唔住

唔關事 佢地唔抵得你贏

屌你媽媽 場女足開下盤咪你了

我事實描述我點贏都叫教......對唔住星之打巴打

我錯，唔好再追擊我

成班窮鬼喺度講贏錢
siu4

手足我支持你
唔洗理條傻西 唔抵得你贏錢

我意思係唔會再係連登講

我道歉咗，你唔接受就算，我潛水

上連登都要道歉 是咪傻撚左

你有海量data再加勁過班精算師既algo先好黎同我講數學賭波啦 笑撚死人咩

咪嘈

yes
買硬 一敏對家輕輕鬆鬆

你屌鳩我到咁樣，我同你硬碰不如道歉拎時間賭多幾場，我都無惱羞屌返你點叫玻璃心...

度左1個鐘球 全日圳重心 想知再講

唔好為左我鬧交啦 屌你娘親

我最近除左摩加利
就係睇緊何鴻燊本書

硬蛇搵咁多幾時派我

屌曬你老母爛春袋

你想春蛇做你爸爸？

春蛇依排賺幾多

尋晚拎晒野 （沙地未完我訓左

春蛇我了！

做乜尻 大jump？

上左岸 唔賭波了

你條撚樣成日自己偷偷地買
贏到開巷

咁你又做賣料狗？

春蛇d fg
我冇事

真。希望 安好

5:30瞓覺了

哦keep贏啦屌

我唔咁俾水
我都係睇7m研角

weak

88

唔係贏 點派u

收嗲啦屌

咁有冰個好跟?

傻撚咗？未出今日拎票

阿古蛇（報假）

有啦關愛金

抵撚死

Goalllll

Ching有誤會？戒左賭

番蒙古住蒙古包啦

打u
俾真水未？

琴晚臨瞓前出左西班牙對家轟左

聽聞出示買左蒙古王豬超過7位數
可免費獲賭大漠上蒙古包一個

訓左啦
沙地半場已入睡

btw西讓典 當典流架

又失眠想4

叫g

陪你訓

硬仲追唔追 tl

波post gay子

一定追

Dust2無敵主場 場場炒人

有冇link

要左tl -6.5 求link

自己上hltv

tl近況咁差讓唔讓到咁多呀

屋企停電 訓撚緊街

隊賤種唔睇近況 想發力就發力

你tg icon到底係邊個

收皮啦蒙古王

咪我本人 咪撚爆出去 我tg唔係加好多人

真定假
用自己來做icon

水啦屌你

tl 1:0

得奈見過我 佢話我真人好過相

dust2 其實係咪tr屈d

係 無乜策略 渣ak就勁d

快啲俾佢張相嚟
如果唔係爆你大鑊

5個一齊沖a小 along 點輸

cls真定假
俾佢知你仆街

lihkg 有以圖搜尋功能

拿拿林推爆個post佢

喂我屌你老母

張圖都幾耐歷史下

仆街auti
玩鳩我
你大鑊

乜鳩

再唔贏番 舞王又換馬

掛住auti yy了
有想念我的jayce 0 10 0 嗎

FC橫濱好爽牙

咁撚廢不如咪撚玩啦 摺撚埋佢

有無人打cs

俾人ban撚左

Me GE

有樣嘢好撚想講 但係又唔知講唔講得 唉屌

快啲講唔講仆街死

tg me

唔好講啦呢度星蛇睇緊場

好耐冇見過雲巴
佢去咗邊

teamliquid-6.5 fit

有咩賭 好悶

屌。咁都輸 電莖比狗賭

笑撚死 15:6gel左頭 gel到15:10 88

Tl呢隊賤種15-5 》15-10
輕鬆穿盤

呢隊野被反cup幾次 我12-2 gel頭 完場13-16

屌你老毛 咪煩 電莖比狗賭

最緊要輸服 睇到15-6係咪以為收錢好坑奮

見yy買左幫佢關注下
一睇 阿欣又收錢

召喚峽谷見
潛水先

再見

屌你老母 a爆撚晒 條友仲企係中門zooma小

格黎個姑娘見我笑到個肚凹晒
問我係咪仲未食藥

liquid個種choke

果日36蛇出水 之後就再冇見過佢

15-14

你仲講
dklm mibr

比狗賭..

metoo 再見了 電莖靠你同硬

再買電競
u21
我係狗

以後有再買tl既手足唔洗理佢
當佢白粉佬咁看待就得
tl=巴西 讓到深一深輸波

上次12-2 有30倍左右

正 戒賭兩天

15:5真心gel左頭... 唔係講笑心足

佢而家又準備贏 下局追唔追？